屌上山睇風景影相影到走鳩咗班尾車

好彩有人願載我去下一個會有巴士ge地方但要等個半鐘

當呢度係facebook